好似聽到有公司扣遲到既人人工 ？？？ 記得唔好開名

扣得好，遲咗都要返工

pppppppppppppp